cityu調hall2019

呢幾日check-in有冇女仔唔中hall preference 想調hall?或者有冇人想着呵科
有意請留言或姐tg